呢家太多反對活動提出，令各項宣傳力度大大減少

唔同69 同 612
呢兩日係谷到全港都知 全港都知要出黎

但呢兩日見到好多人提出好多反對活動 令到成件事聚唔到蕉
又三罷 又遊行 又罷咩 罷物
呢幾日見宣傳力度都無之前咁勁